作為一個80後....

想同的60...70...80後既人講

得閒出去行下啦，唔洗衝，企後啲都得，最少多一個人頭。

有唔對路即走，無人會話你。

班𡃁仔真係好攰架，無時無刻都想有人響佢地背後，等一啲痴咗線既暴徒，最起碼唔敢扑太大力。如果可以帶少少物資就更好。

佢地出去既目的，個個都可能有啲唔同，但如果成功，係你我屋企人都可以繼續有錢搵，有女溝，有飯開，有機打。一佰萬人，分十份之一都有十萬，佢地就唔敢扑架喇。

最最最起碼，唔敢扑咁大力。

求下你地，企出黎啦！

推！